a cure for wellness（藥到命除） 討論區

首先 個人認為呢套電影好好睇 好緊湊 好想知最後主角會點樣 但套戲有太多疑點 可能我睇漏左 希望有人可以解答
1: 點解無解釋啲水飲左會有幻覺？
2:佢滴入口果啲野作用係咩？延長壽命抗衰老？
3:既然個陰謀係要_自己個女 要佢快啲黎m先_ 但點解仲要佢抗衰老 唔係要佢快啲做大人然黎_佢咩？
4:完全唔明點解佢硬係要留個搞破壞既主角係度 佢又唔係比錢住既 仲有大把傻西送上門比佢整藥啦

不過雖然有好多疑點 但總括套戲都係成個過程好緊湊 成場都令人緊張 同埋有無人個道佢想帶出咩道理 ？ 係咪誇張化左老人院其實有好多陰謀同埋住老人院等如等死呢個道理 ？ 希望有人可以解答！

垃圾到仆街，哂錢哂時間

唔係呀嘛 點解咁講

我都覺得幾好睇. 至於你既問題, 我覺得係部戲自己既bugs
1. 唔知
2. 延長壽命=抗衰老.
3. 都係唔知. 可能食左藥慢慢長大無得催. 但係點解唔等佢大左先食藥呢? 又係解唔通.
4. 又係解唔通. 送佢同埋個老野走, 咪一了百了囉.

套野其實係聲畫方面都做得懸疑 但奈何一套懸疑片始終係劇情緊要 套野太多位可以反駁

例如你提出嘅問題就係啲反駁位 最唔清楚其實係啲精華可以拎黎做咩 啲水令到魚長壽 所以長壽係第一個藥效 但伯爵曾經用過啲藥醫好佢老婆嘅不育問題 所以精華有機會係能醫百病 令身體停留最佳嘅狀態

至於啊女 有機會係bb時俾人掟左入水 水有所謂嘅毒素 雖然佢冇講明有毒又會點 但伯爵有話啊女細個發育受阻 好大個先識講野 所以假設佢個女冇m嘅原因都係因為毒素 而唔係精華 咁應該會解得通啲

係喎！thx!!